午後3點3來一枝萬事發藍莓8真他媽的牛b死了 (煙emoji)

🚬 🐬

藍苺8很MK！！！

唔好扮見唔到
唔好覺得麻煩就唔簽
幫手forward

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

樓主識食🚬

藍莓5先係成功人士食

藍莓畀狗食

檸檬5

紅双喜

赤玉最牛

我哋中產食綠威豪

成熟男人係會選擇中南海

好man嘅地盤佬先識食中南海😂😂😂

食開熊貓

唉屌休息休息，食飛煙先

地盤佬成熟穩重，收入又高。

仲要大隻

好多後生mk都食藍莓

食緊中純

如果想媾女食邊隻好
得閒會落下club

雙爆薄荷萬

家下一定係食蜜瓜

你去生果檔買個蜜瓜都唔使$57

識食一定食黑冰1